有冇A撚可以解釋吓，點解你出3我一定要出6??

A撚係咪全部都冇腦？

係喇係喇，至醒係你

召喚A撚